林鄭可以整返過制裁比美國佬嘆

禁止美國佬入境
禁止美國佬用順豐
禁止美國佬買港股
凍結美國佬在港資產

林鄭全家都英籍， 係都叫英國制裁啦

禁止美國佬落老蘭食女

美國d制裁廢到

應該啦，我地香港選擇放棄美國

禁止鬼佬同本地人做愛
增加本地毒撚交配機會

制裁左佢個仔先

禁止美國使用港幣
禁止美國佬食譚仔

呢個應該最大影響

係

制佢成個家族

最多咪返劍橋

唔比佢地挽抖音

禁住佢地上天涯，用百度，wechat tiktok已經夠

美國佬喊撚緊佢地好中意抖音

原來抖音真係好撚好挽

用大陸版抖音屌打國際版
d女淫好多
勁多工廠妹等你dm開單

Ching高手

好似太師咁係美領門前發爛咋痾尿發洩

直接通緝美國總統話佢犯黨安法分列大陸。